〈文宣 緊要 廣傳〉定名白衫牛屎佬為 親政府恐怖分子

文宣用任何名稱都不及 親政府恐怖分子 來得得有力

外語文宣用 Pro-government terrorist organization

721晚上元朗事件喺任何一個文明社會都會定義為 恐怖襲擊，對外宣傳就要正其名，俾彈藥外國對香港發出旅遊警示

現時12名 親政府恐怖組織成員 已全數獲得保釋，呢個係國際笑話，香港國際形象下插係港共政府一手做成，我地要政府承受返呢個惡果，請廣傳 親政府恐怖組織 Pro-government terrorist organization

pish

文宣用字升級，唔好再用咩白衫軍、原居民、暴力人士

一定要正其名 親政府恐怖分子

光復元朗唔係反黑

係反恐

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

唔該對外媒用返正字，唔好再用鄉黑、黑社會之類字眼，係Pro-government terrorist organization

親政府議員支持嘅恐怖分子

幫推，一兩個人話恐怖分子無撚用，要全社會將佢地定義為恐怖分子

宜家啲po仲叫緊佢凷鄉黑、黑幫，外國係唔撚會理，一定要定名為 親政府恐怖分子先會有迫切性對香港發旅遊警示

pishh

推到文宣組改正字眼，特別係外語文宣組

push

up

韓國人會唔會特別有共鳴?

幫推，呢樣真係要多人改正口風先有效，一樣野100個人講就會變真

推

有得諗
恐怖分子規格好多

幫佢地光宗耀祖

721元朗唔係發生政治衝突，係恐襲

文字言語上行動升級，外國都對恐怖分子字眼敏感好多

有得諗
恐怖分子規格高好多
刑責完全唔同級

幫佢地光宗耀祖

原居民
黑社會
鄉黑
白衫軍
暴徒

親政府恐怖分子

保良民 反恐襲

恐怖分子唔使指意著草
真係擁抱大灣區

親政府恐恐怖組織

pro-government terrorist organization

淨係叫恐怖分子都未夠，一定要加埋親政府

係咪無人理
特別堅持和理非嗰班，你地唔支持行動上升級都可以支持言語上升級

唔該幫手推，上到熱門10分鐘先有機會將訊息傳到俾大眾

屌 推

pushi

Push

推呀，呢樣野得幾丁友講無撚用㗎，起碼都要上到一陣熱門將個訊息傳俾大眾

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

方向正確

親政府恐怖分子

p

press f for push

推，新政府恐怖份子死全家

啱，進一步將我方勢力擴大

親呀事成嘅我地就會係未來新政府

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

麻煩大家，辛苦大家，幫手推上熱門滾雪球，將個訊息傳開去，呢件事多人講多人知就可以俾彈藥外國政府落旅遊警示

屌，眼瞓打錯字自隊一打

親政府恐怖份子死全家！

將 黑社會 改做 親政府恐怖組織控制地區

好名

無鄉黑同黑社會，全部都係親政府恐怖組織

親政府恐怖分子在721發動恐襲

文宣組開火言語升級

呢個標題先夠eye catching ，亦唔係標題黨，事實上喺任何一個文明社會721晚上元朗都會被定義為恐怖襲擊，而政府為包疪恐怖分子，刻意喺用字上退縮，我地要正其名

巴打有其他更好嘅定義可以講埋出嚟

十八鄉鄉事委員會： 親政府恐怖組織

教育路嗰頭有條街成條街都賣五金野，可以標埋出嚟

但唔知到時會唔會避風頭唔開

好似叫合益路，唔熟元朗

順帶一提，六角匙無用，要嘅係士巴拿

幫手推下好無，傳唔到俾大眾㗎

肯定閂哂

係 親共恐怖組織

屯元天人幫推

廣傳，好人一世平安

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

恐怖狗

唔可以Pro-Govt
要寫Pro-Beijing

親政府恐怖分子 首領何君妖

7警上訴得直

pish，發旅警，我要攬炒

完全推唔起

親政府恐怖分子
Pro-government terrorist organization

小心滾水呀

返工途中出少少力
有冇final既名呀？

親北京恐怖分子

多謝巴打